有 傳 吳 若 希 7 月 即 將 進 軍 紅 館 首 開 個 唱

24歲吳若希(Jinny)去年意外有咗，懷孕初期點都唔認，不過多次被人影到肚凸凸，又去咗男友Alex喺澳門嘅豪宅安胎，再講陀B係一件喜事，吳若希之後就大方認陀囡囡Giselle，今日有周刊指，臨盆在即嘅吳若希，7月將頂替「世紀賤男」鄭俊弘開紅館騷。

據報道講吳若希要生B、鍾嘉欣長居加國、許廷鏗想離巢，鄭俊弘絕對係星夢力捧歌手之一，點知近日爆出鄭俊弘背未婚妻暗交何雁詩，形象插水，得罪公司老闆何哲圖，鄭俊弘被掟入雪櫃，何哲圖將紅館7月個檔期俾咗吳若希，而吳若希預產期4月尾，佢就會快速收身，以最佳狀態示人，吳若希一向係「爸B」何哲圖愛將，早前大肚已經講過生完就復出，今次見何哲圖7月個檔唔知搵邊個去頂，佢就好快應承，報道又指，吳若希最近多咗喺社交網貼相係為咗keep人氣囉!

4月底生，7月上紅館，其實有冇可能

有，不過首首歌唔夠氣走曬音

佢本身都唱得差
應該到時搵好多TVB人撐場

佢有邊句唔走音

佢夠fans咩 而且代表作都係得一首，唱功又唔係好，啱啱生完仔既身材都唔會好得去邊 究竟有咩贊助商會肯做水魚！？

蛋白仲記唔記得me

本身未生都唔夠氣走晒音

佢有無十首歌

好心佢就乖乖地坐月啦
佢呢種人好易有產後憂鬱
搞咁多野俾自己咁大壓力遲早又去自殺

紅磡殯儀館？

比我老婆都仲好過佢

好呀 你幫佢包起萬二張飛先

負皮你